apple pie orange pie lo9 pie pie pie

#100 pie100
#200 pie 100
#300 pie 100

以我手機為準

Piepiepiepie

me

3

4

5

唔識嘅順推去樓下

我

6

m

石+I 近排中好多？

派5派cd rom好

A little bit la ha..

No

no

我了

抽到我派香香

Lm

1001

抄我

100

Cd rom幫推

100未

我我我我我

我啊我啊

派我呀

hi

巧

盧一定要派我

派我贏一世

派me

cd rom lm

痴線推得勁快

我啊

pie me

Me

lm

Cd rom lm

我我我

me lm

咁我又排先

100 lu

LM

Shit

屌又差一個

Pie me

快到

Ky

頂

.

派我

搶埋200

1

200

unblk左

我+

2

抽中我捐錢

9公

含盧

收皮

Me la diu

快d 300

派我5講你

搏五刀

我搞邊個佢就跟我搞邊個

300

派得100對我有鬼用-.-

Lo9on9999999

5派我講5通

me ar

On99

你從不搞人 好正氣

300000000000

禾

,,,

Hi

..

屌

想4

199

中

左右

中我？

300是我了

甘好口又想我派

抽到香香派我

廢話啦 輸4小妹

抽到我派香香 請埋西面食TAM

你都好正氣

幫手一推

中我捐錢

我啦

我300

HI BRO

快啦

搶到#300捐錢

點解咁耐都未到300

300呀

咁不如唔好搶了

我愛盧

搖滾準備

乜9

係我係我

到未

？

係我啦

你老母

is me

300 lm

我呀

jump😂😂

Diu u呀

屌100同300都係你

320

# 202 # 301

比400啦

唔玩啦唔公平

蛋黃重覆咁點

400啦咁

比我

盧

多謝lo lo

正

400 i m coming

中我喎

玩下姐 要1個算

我知，冇話唔中你

Ok=.=

淨返果個me la

捐錢

盧蛇

我愛你

no me, on9

咁撚難搶既

diu

搶埋400

我自己搶

賣bot ok?

我的朋友都在想你想我應該在一起

No one ?

400是我

唔想食2手飯牙

400

fk

pish

1234567889

幫推

Gogogo

4開

啲人唔留 等39x先搶 好陰suck

400改名迷盧

我有留名

Agger

入去post傾下計啦，下次計你

係

agger

咁派#384

pokgai黎

386

400 gogo go

其實做緊咩

390

Me 400

我？

400 is me

我屌

屌你差1

Jump, 成班陰濕

siu4 班仆街

401

200
399

DIU ON99

Wa成炸人一齊衝線牙

好陰濕

dllm pie $ on99

盧蛇派我一生迷盧

202 301 400

500

500 i m coming

負皮

有我tg嘅pm我
蛋黃
Dream b
男職員

已負

400 cd rom咩？

最近少上咗 唔sure

點都話係

u too

200 唔係我咩

好似係

禾係cd汪

450啦嘻

我也想看他們是否喜歡你啊！你有看嗎、在一起見

1001啦屌

盧機為準